施政報告公眾諮詢展開 特首稱與團隊虛心聆聽市民聲音

政府今日起展開2019年《施政報告》公眾諮詢，行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗、財政司司長陳茂波將陸續與不同界別人士會面，聽取意見。

市民可透過《施政報告》網站、社交媒體專頁、電郵、電話或傳真提交意見。

行政長官林鄭月娥表示，要持續發展經濟，改善民生，需要一起籌謀，同心協力。邀各市民就《施政報告》發表意見，集思廣益，制訂切合市民需要的政策措施，並會與團隊虛心聆聽廣大市民的聲音，在第3份《施政報告》中作出回應。

政府反擊戰即將展開

連登巴絲ready好未

鍵戰 assemble

話就話虛心聽，但一落區又話太多人，好亂唔攪，改為書面諮詢

Cut 150 okay?

不停重複五大訴求